公司想搵文宣組手足接freelance，擴大黃色經濟圈

長話短說
自六月以黎，次次出親街見到d文宣都覺得做得好靚

而小弟公司一直都有搵緊街外既freelance做設計

雖然未必需要用到好多manpower
但希望可以盡能力每人做少少
等擁有豐富才華既手足們
可以發揮到自己專長，又可以賺下外快

最重要係唔想俾錢藍營公司賺
除左懲罰餐廳之外，都仲有好多野可以俾大家懲罰

我要懲罰義務文宣組既你你你

有興趣既文宣組組員
歡迎pm或留tg，會盡快聯絡你

推

自推

Push

擺job上去啦 你係咁公開既場合叫人留tg

之前唔知有tg group

總有感覺 你似係鬼
亦唔排除你係
呢個仲係你既第一個POST

捐$10都好, 愈多人支持就有機會擺上去出名既網播, e.g. Netflix, Amazon

唔洗下下一黎就話人係鬼既

用開得多post定少post黎分，真係得啖笑

真係有興趣既話可以到時開埋公司名俾手足自己睇公司fb fact check

留多一分小心無壞
(我憑出POST多少推斷就講你係鬼係我武斷左
如果有講錯既SORRY)

如果你係真既 我LM等你 支持黃色經濟

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

俾少少時間我，我搵同事聯絡

經濟圈

pish